［YNWA] 狼隊 對 利物浦 1

唱YNWA

Never give up

好撚開心呀

唔想訓

推

會員死利狗一世冇英超出一出嚟啊 喂。屌你老母

嗰球角球

taa角球真係贏佢
首場戰術真係錯哂

星期日有奇蹟 願意短十年命

今年好大機歐聯

屌你老母死慢狗嗰邊哭喪咁

好感動 今季踢得咁好叫有啲回報

果下換人斬係咪戰術黎 扮哂野換人 跟住快開

利物浦主場啊

原來世界真係會有奇蹟出現

老母 力子剩係今場都值得比份約

Thats why i love this team

清開心到開錯2次

MOTM TAA

利主場啊屌

想睇蘇狗個死人樣

咩叫足球？利物浦話俾你地聽咩叫足球
有無人開post笑鳩班獌

有無完場full highlights 可以睇反

645起身
點瞓得返

開完獌狗柒到完季 不要開

好慶幸自己知醒

有冇手足驚決賽俾ajax收

痴線架
邊有可能訓到

主場啊，又錯

鐘仔8強個陣估決賽係利對阿 利記贏冠軍
唔通真係中晒

我未試過輸錢都咁開心

taa以後唔屌你 扮開短快斬果下笑左出黎

打埋e 幾日丁先算啦

力子場場場黎都有貨交

錯過咗05決賽 好彩今日有睇 唔係後悔一世

This is Anfield

激動到胃痛 平靜唔到

靈感IQ稱得上十分之高超

棋王

Ynwa This Means More

屌我真係眼濕濕

話咪一鳩樣果d獌死哂去邊

知錯了

鏝迷都不得不佩服依隊利記 全場壓迫90分鐘真係唔係隊隊做得到 睇得出隊波個決心 決賽加油